巴塞羅拿真係一隊廢波,對住隊利物浦都嬴唔到,剩係識係度懷偭過去!

俾人禁住踢,之前又話好攻得既?宜家一場歐聯就現晒形

係 好垃圾